【民陣都玩攬炒】民陣促請各國對香港發旅遊警示！

民間人權陣線於今天(7月23日)就「元朗恐襲」一事及特區政府的回應，準備了一封致各國駐港領事館的公開信，內容如下：

//

*民間人權陣線致各國駐港領事館公開信*

民間人權陣線（下稱民陣）謹致函 閣下，回應香港特別行政區政府在7月21日的聲明和22日的記者會，並希望 閣下敦促香港政府保障 貴國居港國民的人身及財產安全，並促請 貴國向國民發出旅遊警示。

7月21日晚上，有穿上白衣、手執攻擊性武器的暴徒在元朗地區、港鐵站、月台和車廂先後襲擊平民、記者、甚至立法會議員，更阻截、毀壞沿途車輛，但當晚當區警署落閘、警察遲遲未到，現場警員並無執法，甚至有市民拍攝到警察和涉嫌襲擊市民的暴徒耳語。此前，已有不同消息來源指，有地下勢力意圖襲擊參與「反送中」運動後回家的示威者。暴徒有組織、公然無差別地攻擊平民、製造社會恐慌，阻嚇市民行使言論自由和表達自由的權利，威脅平民人身和財產安全，嚴重損害法治。在文明社會，根本無異恐怖襲擊。

特區政府面對元朗的恐襲事件，竟然將同日在港島區的和平示威混為一談，同時譴責，模糊焦點，民陣相當憤慨。事實上，民陣7月21日的遊行之後，示威者自發到其他地方進行抗議活動，儘管有示威者在中聯辦以出格的塗鴉抗議，但他們並無破壞商店、襲擊途人，平民的人身安全和財產絲毫不受損害。然而，警方卻使用過度武力，以致命武力包括催淚彈、布袋彈和橡膠子彈清場，令不少民眾流血受傷。民陣認為，港島區衝突的暴力，肇於警察清場粗暴；而元朗的暴力，則由警察縱容暴徒而成。

民陣重申，香港今日的社會不穩和恐怖氣氛，是以林鄭月娥為首的特區政府一手造成。自6月9 日以來，民眾遊行抗議不斷，林鄭月娥繼續拒絕民間各界共同訴求，包括正式撤回逃犯條例修訂，以及成立獨立調查委員會徹查警察武力鎮壓等等，令民憤繼續升溫。民陣認為，6月以來的政治風暴，反映香港沒有真正民主普選，一國兩制難以為繼，香港的法治和自由將會繼續受到政權的暴力和黑勢力威脅。香港能否保持其馳名國際的營商環境和旅遊天堂美譽，已成疑問。

香港是國際都會，不少外國公民相信香港的法治和安寧，願意居留香港營生。林鄭月娥一日不回應民間五大訴求，不成立獨立調查委員會，民怨只會更大，局勢只會繼續惡化。故此民陣謹向 閣下呼籲，希望 閣下能正式要求特區政府，承諾保障居港國民的人身及財產安全；並促請 貴國向國民發出旅遊警示，避免國民成為警察和黑勢力濫用暴力的受害者。

//

補圖

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

光復香港
時代革命

國家恐怖襲擊

開竅

727 光復元朗

民陣肯定有睇連登
民陣出聲應該有力過其他人

嘩港爆有望

大和解

[元朗恐襲] 外國記者麻煩入一入嚟，特區護照隨時潛藏 二百幾個恐怖分子

推

齊齊攬炒

民陣終於開始百屌成材

民陣愈黎愈醒
香港人仲有希望

民陣

百屌成材

攬炒

民陣發生咩事 進化得咁撚快既

直程要取消免簽

香港仲有百幾個恐怖分子未拉

攬炒啦 屌你老味 死港共

我愛民陣

強烈要求唔好叫光復！
寫信叫鄉紳支持！拉攏鄉議局如侯永強 梁福元系統支持！

其實大家要識分
何君堯係中聯辦系統
侯強果啲係鄉議局系統
2邊唔係好妥
叫香港人反黑大遊行

鄉議局系統 唔係中聯辦

何君堯係西環

我哋要識挑撥兩個勢力

留名睇各國發出旅遊警示

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

今次真係好左好多，可能因為有上一次嘅經驗

一齊攬炒

攬炒，正！反正x百萬人上街都冇用，不如睇吓香港各大商會點反應！

麻煩727去嘅巴絲睇一睇

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

民陣都上晒電

一早就要

同鬼佬講
黎香港咪著黑衫
著黑衫就要畀人打

日本已發

民陣你終於開竅啦咩

好波!

推一推

獨立宣言果d就行開啦

焦土

光復香港

繼續風雨同路

民陣好波

Tg link:

光復香港
時代革命

民陣又再次進化

光復香港，時代革命

721 元朗反黑大遊行

Let's burn together

係咪反映民陣班傳統支持者都頂唔順呢個政府，寧願攬炒

南韓都發埋

民陣要攬炒

push

[召喚 "我要攬炒" 及其他巴打] 幫手寫聯署公開信 給丹麥傳媒及政府

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
🥳804 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

727 元朗反黑大遊行

正

高質 支持不同戰線運作

Good job!

民陣呢獲做得好，push push push

想知民陣俾警屈炸彈件事進展如何？

有無人update？

嗰個係民族陣線
民陣係「民間人權陣線」

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

張相有 rthk logo 特別有說服力

進化左

多謝ching柒咗

如果真係發
隔沙士後又一傑作

煩請解釋多少少

唔想攬炒，但唯有攬炒

其他國家快 d 行動

1

Push

727 元朗反警黑合作大遊行

大家都豁出去

幫手推

愛爾蘭 日本 加拿大 澳洲

民陣長大了

焦到hihi

民陣百屌終於成材

屌啊
民陣都覺醒2轉做焦土兵

推 轉發出去國際

一d都唔險
事實咁樣無差別打人, 外國人邊有得避
呢單野擺明係organized, 外媒冇實質證據先唔敢寫支聯辦/共產黨係organizer
Marco Rubio直頭講到明係共產黨指揮

香港總商會平時都唔撚出聲
元朗單野嚇到d人唔敢出街,第2日即刻發聲明要withdraw 送支條例, 又要求獨立調查,仲要官員問責
我就未見過香港總商會咁樣批評政府

如果出旅遊警示,到時生意受影響
你估邊d人最痛

破釜沈舟

廿八國聯軍快d借香港開波啦

If we burn you burn with us